召喚辛sir，辛生趣巴打！

LIHKG財經台一班手足等緊你返來領軍呀！

早兩日爭客中左地產霸拳養傷中👍🏻

屈sir